朋友師兄出賣系列

佢ac仲好公開好少朋友支持
歡迎大家留言鼓勵下佢
卧底行動咁撚成功

自推

唔好推

有冇多d圖
好型

人地fb仲好撚公開
慢慢欣賞

睇左Fb
人地入境既喎 有冇起錯底

大頭嗰個勁似麥長青，唔多似Facebook嗰個

推

已private

係黑警就有殺錯無放過dllm

其他post都有po到，有地址更加好。

扮示威者黑警ig

另一個po都有佢啦
Ig無得玩玩fb啦

屌人地刪左fb啦
好想比多啲愛心鼓勵佢架嘛

Push

721

老豆搵仔

你地唔好 133 加電話號碼打比人啦

我唔知佢電話啊
真係唔好咁衰搞人啦